鄭若驊僭建單野諗番起當年唐英年...

唐生大地震

+1

依家有航拍機就唔洗咁誇張

梁振英一貫做法

一間報館一部隨時有空難

香港人真係無乜政治敏感度
早年唐唐單野
已經係同班有意從政既人講
出黎趁之前 唔該抹乾淨D屎
人類總是重覆犯相同錯誤
阿寶真係好撚唔得閒

痴撚線